火影迷入 有咩主機有好玩既火影game

最近翻煲疾風傳
突然想玩吓啲火影game

暫時只有喺細個嗰陣玩過NDS既火影game
一隻係劇情feel 2D 啲人細細粒

另一隻係3D 對打為主既

想問吓有咩主機係有好玩既火影game
上網睇過好少game play
心諗呢啲出名動畫應該唔止得咁少

求咁多位師兄介紹吓
唔多識日文 最好有中字/英文㗎啦

終極風暴系列
應該係最出色既火影題材驚

買隻合集終極風暴啦

終極風暴4

ps4

多謝師兄 會上網留意吓

收到

Ok 陣間check吓！
多謝！

我都推薦玩呢隻, 個故事模式算做得幾好
打鬥都OK

諗起細個唔識日文玩頭2集 搶鈴鈴開始玩好青春

其實我覺得唔只係最出色嘅火影GAME
係最出色嘅動漫作品改編GAME

多謝咁多位師兄推薦感激不盡

已經買咗合集了
$505

其實成日做特價

好似早排二月果轉PSN先賣300幾

喊出嚟

Ps2個啲版本以前玩到好撚熟練
依家Ps4一隻都無買了

仆街 睇日文好難捉摸
要玩到3先有中文

storm全部正傳

好似1同2都有英文架bo
不過我係買steam版，好似200幾定唔知300幾蚊

ps2分2前後條線打嗰隻叫咩名

梗係新忍出擊
玩完返唔到轉頭

火影守城
魔戰地圖

同意